Reddit越來越多5毛

自反送中開始都有間中喺reddit開香港新聞既thread，呢兩日發覺所有關於香港既comment/thread越來越多人downvote，而且有好多大陸人留埋啲誤導comment

各位有account既，冇時間就幫手upvote，得閒既就留comment正視聽

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

Reddit 被騰訊注資=國外版百度帖吧。已變紅，少上了！

PISH

明明貼啲新聞完全只講香港，都可以比人拉到去英治冇民主，華人與狗不得內進